\chapter{Зависимости параметров материалов от температуры\label{app:tdepend}}

Представленные данные получены из справочников~\cite{jensen80:_brook, institute74:_mater, simon92:_proper}.

\section{Медь}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{copper_cond}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Copper_RRR_100_elect_conductivity_vs_temperature.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость проводимости меди\label{fig:tdepend/copper_cond}}
\end{figure}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{copper_tcond}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Copper_RRR_100_temp_conductivity_vs_temperature.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость теплопроводности меди\label{fig:tdepend/copper_tcond}}
\end{figure}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{copper_sp_heat}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Copper_specific_heat_vs_temperature.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость теплоёмкости меди\label{fig:tdepend/copper_sheat}}
\end{figure}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{copper_exp}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Copper_thermal_expansion_vs_temperature.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость коэффициента теплового расширения
                меди\label{fig:tdepend/copper_exp}}
\end{figure}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{copper_young}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Copper_elasticity_vs_temperature_young.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость модуля Юнга меди\label{fig:tdepend/copper_young}}
\end{figure}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{copper_poisson}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Copper_elasticity_vs_temperature_poisson.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость коэффициента Пуассона меди\label{fig:tdepend/copper_poisson}}
\end{figure}

\section{Сталь}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{steel_cond}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Steel_elect_conductivity_vs_temperature.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость проводимости стали\label{fig:tdepend/steel_cond}}
\end{figure}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{steel_tcond}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Steel_temp_conductivity_vs_temperature.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость теплопроводности стали\label{fig:tdepend/steel_tcond}}
\end{figure}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{steel_sp_heat}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Steel_specific_heat_vs_temperature.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость теплоёмкости стали\label{fig:tdepend/steel_sheat}}
\end{figure}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{steel_exp}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Steel_thermal_expansion_vs_temperature.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость коэффициента теплового расширения
                стали\label{fig:tdepend/steel_exp}}
\end{figure}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{steel_young}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Steel_elasticity_vs_temperature_young.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость модуля Юнга стали\label{fig:tdepend/steel_young}}
\end{figure}
%
\begin{figure}[htbp]
	\centering{
		\ifdefmacro{\tikzsetnextfilename}{\tikzsetnextfilename{steel_poisson}}{}%
                \input{images/plot/power/dependencies/Steel_elasticity_vs_temperature_poisson.tikz}
	}
	\caption{Температурная зависимость коэффициента Пуассона стали\label{fig:tdepend/steel_poisson}}
\end{figure}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../dissertation"
%%% End:
